====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette banlieue dense se prolonge par de vastes zones de lotissements qui se sont développés sur les lignes de Mitry-Mory , à Aulnay-sous-Bois , Livry-Gargan , Pavillon-sous-Bois jusqu ' à Villeparisis , au nord des hauteurs de Bondy .
Entity Name (Type) :: Bondy (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Mitry-Mory (LOC)
Aulnay-sous-Bois (LOC)
Livry-Gargan (LOC)
Pavillon-sous-Bois (LOC)
Villeparisis (LOC)
Bondy (LOC)
Total entitiy counts: 6

